點解英格蘭賠率低過比利時

但讓球主客和有+1

樓主應該想問點解英+1
唔係比+1

+1係受讓

可能開盤嗰陣主客和係英格蘭熱啲, 但係之後比利時
落飛
讓球主客和個賠率有水位落所以唔會轉盤

上面英同比調轉左 sor

日本個情況都係咁